//>>built
define("dojo/cldr/nls/tr/islamic",{"field-dayperiod":"\u00d6\u00d6/\u00d6S","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"d MMM y G E","dayPeriods-format-wide-pm":"\u00d6S","field-minute":"Dakika","dateFormatItem-MMMEd":"d MMMM E","field-day-relative+-1":"D\u00fcn","field-weekday":"Haftan\u0131n G\u00fcn\u00fc","field-day-relative+-2":"Evvelsi g\u00fcn","days-standAlone-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),
"field-era":"Miladi D\u00f6nem","dateFormatItem-Gy":"y G","field-hour":"Saat","dayPeriods-format-wide-am":"\u00d6\u00d6","quarters-standAlone-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],"dateFormatItem-y":"y G","dateFormatItem-yyyy":"y G","months-standAlone-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"dateFormatItem-Ed":"d E","field-day-relative+0":"Bug\u00fcn","field-day-relative+1":"Yar\u0131n",
"days-standAlone-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"field-day-relative+2":"\u00d6b\u00fcr g\u00fcn","dateFormatItem-GyMMMd":"dd MMM y G","dateFormat-long":"d MMMM y G","field-zone":"Saat Dilimi","field-week-relative+-1":"Ge\u00e7en hafta","dateFormat-medium":"d MMM y G","field-year-relative+0":"Bu y\u0131l","field-year-relative+1":"Gelecek y\u0131l","quarters-standAlone-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"field-year-relative+-1":"Ge\u00e7en y\u0131l","field-year":"Y\u0131l",
"dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y/QQQQ","quarters-standAlone-narrow":["1.","2.","3.","4."],"months-standAlone-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"field-week":"Hafta","dateFormatItem-yyyyMMMd":"dd MMM y G","dateFormatItem-yyyyMd":"dd.MM.y G","dateFormatItem-yyyyMEd":"dd.MM.y G E","field-week-relative+0":"Bu hafta","dateFormatItem-MMMd":"d MMMM","quarters-format-narrow":["1.","2.","3.","4."],
"field-week-relative+1":"Gelecek hafta","months-format-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"field-month-relative+0":"Bu ay","field-month":"Ay","field-month-relative+1":"Gelecek ay","quarters-format-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],"days-format-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"days-format-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"field-second":"Saniye","dateFormatItem-GyMMMEd":"d MMM y G E",
"dateFormatItem-GyMMM":"MMM y G","field-day":"G\u00fcn","dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y/QQQ","dateFormatItem-MEd":"dd.MM E","days-standAlone-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"days-standAlone-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"dateFormat-short":"d.MM.y G","dateFormatItem-yyyyM":"MM.y G","dateFormat-full":"d MMMM y G EEEE","dateFormatItem-Md":"dd.MM","months-format-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"days-format-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMMM":"MMM y G","field-month-relative+-1":"Ge\u00e7en ay","quarters-format-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"days-format-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" ")});
//@ sourceMappingURL=islamic.js.map